{"id":314,"date":"2023-11-03T12:16:39","date_gmt":"2023-11-03T10:16:39","guid":{"rendered":"https:\/\/airwaymedix.bluetezeit-hosting.de\/?page_id=314"},"modified":"2025-03-31T11:56:30","modified_gmt":"2025-03-31T09:56:30","slug":"spolka","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/airway-medix.com\/investor-relations\/spolka\/","title":{"rendered":"Sp\u00f3\u0142ka"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"314\" class=\"elementor elementor-314\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54ccbbf e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"54ccbbf\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b9be49 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3b9be49\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Sp\u00f3\u0142ka<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3cf33d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"a3cf33d\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1dd2995 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1dd2995\" data-element_type=\"widget\" id=\"danepodstawowe\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Dane podstawowe<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e847f7d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e847f7d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Nazwa firmy:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; Airway Medix S.A.<\/p>\n<hr>\n<p>Adres siedziby:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ul. Szara 10 00-420 Warszawa<\/p>\n<hr>\n<p>Numer telefonu:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; +48 22 243 47 99<\/p>\n<hr>\n<p>Numer faksu:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; +48 22 243 47 99<\/p>\n<hr>\n<p>Email: &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; info@airway-medix.com<\/p>\n<hr>\n<p>Email dla Inwestor\u00f3w: &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp; investors@airway-medix.com<\/p>\n<hr>\n<p>Strona www:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; www.airway-medix.com<\/p>\n<hr>\n<p>NIP:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; 525-256-82-05<\/p>\n<hr>\n<p>Regon:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 146885502<\/p>\n<hr>\n<p>Miejsce rejestracji sp\u00f3\u0142ki:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; S\u0105d Rejonowy dla m. st. Warszawy w Warszawie,<br>\nXII Wydzia\u0142 Gospodarczy Krajowego Rejestru S\u0105dowego<\/p>\n<hr>\n<p>Data rejestracji:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 25.09.2013 r<\/p>\n<hr>\n<p>Numer KRS:&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 0000477329<\/p>\n<hr>\n<p>Kapita\u0142 zak\u0142adowy: &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 25 064 270,96 PLN<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e01578c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e01578c\" data-element_type=\"widget\" id=\"strategiainwestycyjna\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Strategia inwestycyjna<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-91d2ce6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"91d2ce6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Zapraszamy na t\u0119 stron\u0119 wkr\u00f3tce.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-23cf4a9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"23cf4a9\" data-element_type=\"widget\" id=\"akcjonariat\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Akcjonariat<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-816529d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"816529d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Aktualna struktura<\/strong><\/p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"1\" cellpadding=\"1\">\n<tbody>\n<tr>\n<th>Podmiot<\/th>\n<th>Liczba akcji<\/th>\n<th>Liczba g\u0142os\u00f3w<\/th>\n<th>% posiadanego kapita\u0142u<\/th>\n<th>% posiadanych praw g\u0142osu<\/th>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CoOpera Finanzierungen<\/td>\n<td>9 023 529<\/td>\n<td>9 023 529<\/td>\n<td>12,24%<\/td>\n<td>12,24%<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Oron Zachar<\/td>\n<td>4 312 050<\/td>\n<td>4 312 050<\/td>\n<td>5,85%<\/td>\n<td>5,85%<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><em>Pozostali<\/em><\/td>\n<td><i>60 382 865<\/i><\/td>\n<td><i>60 382 865<\/i><\/td>\n<td>81,91<span style=\"font-size: 14.4px;\">%<\/span><\/td>\n<td><span style=\"font-size: 14.4px;\">81,91<\/span><span style=\"font-size: 14.4px;\">%<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><strong>Suma<\/strong><\/td>\n<td><strong>73 718 444<\/strong><\/td>\n<td><strong>73 718 444<\/strong><\/td>\n<td><strong>100,00%<\/strong><\/td>\n<td><strong>100,00%<\/strong><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9216ee1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9216ee1\" data-element_type=\"widget\" id=\"zarzad\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Zarz\u0105d<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0199371 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0199371\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Anna Aranowska-Bablok, Prezes Zarz\u0105du<\/strong><\/p>\n<p>Anna Aranowska\u2013Bablok pe\u0142ni funkcj\u0119 Prezesa Zarz\u0105du. Bezpo\u015brednio odpowiedzialna za komunikacj\u0119 z rynkiem kapita\u0142owym oraz za polityk\u0119 finansow\u0105, prawn\u0105 i korporacyjn\u0105. Absolwentka Wydzia\u0142u Zarz\u0105dzania Uniwersytetu Warszawskiego z ponad 20-letnim sta\u017cem pracy w bran\u017cy farmaceutycznej i life-science. Aktualnie zasiada w zarz\u0105dach i radach nadzorczych 5 sp\u00f3\u0142ek aktywnie dzia\u0142aj\u0105cych sp\u00f3\u0142ek z bran\u017cy lifescience. Od 2014 roku nieprzerwanie pe\u0142ni tak\u017ce funkcj\u0119 partnera zarz\u0105dzaj\u0105cego funduszu Joint Polish Investment Fund. Wcze\u015bniej Dyrektor departamentu marketingu i business development sp\u00f3\u0142ki Nepentes S.A.<\/p>\n<p><strong style=\"text-align: var(--text-align); color: var( --e-global-color-text ); font-size: 1rem;\">Peter Kr\u00f6ner, Cz\u0142onek Zarz\u0105du<\/strong><\/p>\n<p>Pan Peter Kr\u00f6ner posiada ponad 30-letnie do\u015bwiadczenie w bran\u017cy zaopatrzenia o\u015brodk\u00f3w medycznych z r\u00f3\u017cnych bran\u017c w profesjonalne produkty i sprz\u0119t medyczny.<br>Pan Peter Kr\u00f6ner posiada wykszta\u0142cenie \u015brednie. W ramach edukacji odby\u0142 praktyk\u0119 og\u00f3lnogospodarcz\u0105 (Apprenticeship in general business administration &#8211; training on the job). Przebieg kariery nowego Cz\u0142onka Zarz\u0105du obejmuje przede wszystkim zatrudnienie na stanowiskach menad\u017cerskich i dyrektorskich w niemieckich sp\u00f3\u0142kach zwi\u0105zanych z dystrybucj\u0105 i sprzeda\u017c\u0105 sprz\u0119tu medycznego.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fdd9238 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"fdd9238\" data-element_type=\"widget\" id=\"radanadzorcza\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Rada Nadzorcza<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-750aada elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"750aada\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<br><p><strong>Krzysztof Laskowski &#8211; Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, Przewodnicz\u0105cy Komitetu Audytu<\/strong><\/p>\n<p>Pan Krzysztof Laskowski jest cz\u0142onkiem Okr\u0119gowej Izby Radc\u00f3w Prawnych w Warszawie i wsp\u00f3lnikiem w kancelarii prawnej Le\u015bnodorski, \u015alusarek i Wsp\u00f3lnicy. Specjalizuje si\u0119 w doradztwie transakcyjnym oraz inwestycjach kapita\u0142owych. Uczestniczy\u0142 w wielu pomy\u015blnie zrealizowanych transakcjach fuzji i przej\u0119\u0107 m.in. w sektorze stalowym, nieruchomo\u015bci, life science, medi\u00f3w, reklamy i telekomunikacji, tak\u017ce dla podmiot\u00f3w notowanych na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie. Doradza funduszom typu private equity i venture capital na ka\u017cdym etapie inwestycji \u2013 od stworzenia i negocjowania umowy, po optymalne wyj\u015bcie z projektu. Zasiada w Radach Nadzorczych Legii Warszawa Sekcja Koszyk\u00f3wki S.A. oraz Rochstar S.A.<\/p>\n<p>Pan Krzysztof Laskowski spe\u0142nia kryteria niezale\u017cno\u015bci w rozumieniu ustawy z dnia 11 maja 2017 r. o bieg\u0142ych rewidentach, firmach audytorskich oraz nadzorze publicznym.<\/p>\n<br><p><strong>Pawe\u0142 Nauman &#8211; Cz\u0142onek Rady Nadzorczej, Cz\u0142onek Komitetu Audytu<\/strong><\/p>\n<p>Pan Pawe\u0142 Nauman jest kierownikiem Kliniki Neurochirurgii Instytutu Psychiatrii i Neurologii w Warszawie. Jest cenionym lekarzem, specjalist\u0105 neurochirurgiem z ponad pi\u0119tnastoletnim sta\u017cem. Uko\u0144czy\u0142 Wydzia\u0142 Lekarski Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego. W 2001 roku uzyska\u0142 stopie\u0144 naukowy doktora nauk medycznych w Instytucie Medycyny Do\u015bwiadczalnej i Klinicznej PAN.<\/p>\n<p>W 2017 roku decyzj\u0105 rady naukowej Instytutu Psychiatrii i Neurologii otrzyma\u0142 tytu\u0142 doktora habilitowanego nauk medycznych.<\/p>\n<br><p><strong>Wojciech Bablok &#8211; Cz\u0142onek Rady Nadzorczej<\/strong><\/p>\n<p>Pan Wojciech Bablok jest do\u015bwiadczonym ekspertem z obszaru ESG, marketingu, knowledge management i business development. Specjalizuj\u0105cy si\u0119 w obszarze strategii marketingowej, sustainable marketingu oraz digital marketingu.<\/p>\n<p>Pan Wojciech Bablok uko\u0144czy\u0142 Uniwersytet Warszawski, Wydzia\u0142 Zarz\u0105dzania, Kierunek: Zarz\u0105dzanie i Marketing, studia podyplomowe \u201eHistoria Sztuki. Interpretacje\u201d, studia podyplomowe na Collegium Civitas, Warszawa oraz studia podyplomowe \u201eZarz\u0105dzanie Projektami\u201d w Gda\u0144skiej Fundacji Kszta\u0142cenia Mened\u017cer\u00f3w i Wy\u017cszej Szkole Przedsi\u0119biorczo\u015bci i Zarz\u0105dzania im. L. Ko\u017ami\u0144skego. Posiada r\u00f3wnie\u017c Certyfikat \u2018Professional Diploma in Marketing\u2019 wydany przez Chartered Institute of Marketing, Londyn [CIM].<\/p>\n<br><p><strong>Giuseppe Schembri \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej<\/strong><\/p>\n<p>Pan Giuseppe Schembri ma bogate do\u015bwiadczenie doradcze w zakresie audytu finansowego, ksi\u0119gowo\u015bci, prawa podatkowego i handlowego, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw. W tym udzielanie wsparcia w zakresie podatk\u00f3w, finans\u00f3w, ksi\u0119gowo\u015bci i strukturyzacji prawnej, a tak\u017ce optymalizacji proces\u00f3w biznesowych. Ponadto wykonywanie czynno\u015bci audytorskich, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem analizy i przegl\u0105du sprawozda\u0144 finansowych, system\u00f3w kontroli wewn\u0119trznej i operacji biznesowych. <\/p>\n<p>Pan Giuseppe Schembri uko\u0144czy\u0142 Tax &amp; Commercial Law (ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem niemieckich i europejskich regulacji rachunkowo\u015bci, audytu i kontroli ksi\u0105g finansowych, optymalizacji podatkowej i prawa handlowego), University of Bradford\/ Leon Kozminski Academy Warsaw; dodatkowo uzyska\u0142 tytu\u0142 magistra w zakresie marketingu i zarz\u0105dzania, University of Applied Sciences Ulm\/ Neu-Ulm (Studium in\u017cynierii przemys\u0142owej).<\/p>\n<br><p><strong>Oliver Burckhardt \u2013 Cz\u0142onek Rady Nadzorczej<\/strong><\/p>\n<p>Pan Oliver Burckhardt od ponad 30 lat skupia si\u0119 na urz\u0105dzeniach medycznych i in\u017cynierii tkankowej. Jako wsp\u00f3\u0142dyrektor generalny Tiger BioSciences, wiod\u0105cej globalnej firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 medycyn\u0105 regeneracyjn\u0105 z siedzib\u0105 w USA, nap\u0119dza innowacje oparte na in\u017cynierii tkanek ludzkich, kt\u00f3re umo\u017cliwiaj\u0105 znacz\u0105c\u0105 popraw\u0119 wynik\u00f3w leczenia pacjent\u00f3w i powi\u0105zanych koszt\u00f3w opieki zdrowotnej. Jego zaanga\u017cowanie w promowanie post\u0119pu i innowacji zosta\u0142o wykazane w wielu r\u00f3\u017cnych projektach, inicjatywach start-upowych, a tak\u017ce w szerokiej gamie w\u0142asno\u015bci intelektualnych pod jego nazwiskiem. <\/p>\n<p>W latach 2011-2012 Pan Oliver Burckhardt by\u0142 prezesem sp\u00f3\u0142ki Olympus Biotech Corporation, nast\u0119pnie w latach 2012-20220 jako za\u0142o\u017cyciel oraz Prezes by\u0142 zwi\u0105zany ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Flower Orthopedics. Od roku 20 do dnia dzisiejszego pe\u0142ni funkcja zarz\u0105dcze, w\u0142a\u015bcicielskie i za\u0142o\u017cycielskie w sp\u00f3\u0142kach Extremity Care, RegenTX Partners, LLC oraz Tiger BioSciences LLC.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6dab1f2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6dab1f2\" data-element_type=\"widget\" id=\"dokumentykorporacyjne\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Dokumenty korporacyjne<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-19ef92f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"19ef92f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/AWM-Statut-tekst-jednolity-28.06.24.pdf\"><strong>Statut Sp\u00f3\u0142ki Airway Medix S.A.<\/strong><\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Regulamin-Rady-Nadzorczej-AWM-SA.pdf\"><strong>Regulamin Rady Nadzorczej Airway Medix S.A.<\/strong><\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Regulamin-Zarzadu-AWM.pdf\"><strong>Regulamin Zarz\u0105du Airway Medix S.A.<\/strong><\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Regulamin-WZ-AWM.pdf\"><strong>Regulamin Walnego Zgromadzenia Airway Medix S.A.<\/strong><\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3062d18 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3062d18\" data-element_type=\"widget\" id=\"ladkorporacyjny\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\u0141ad korporacyjny<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f1670fd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f1670fd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/GPW_dobre_praktyki_AIRWAY.pdf\"><strong>Informacja na temat stanu stosowania przez sp\u00f3\u0142k\u0119 zasad zawartych w Zbiorze Dobre Praktyki Sp\u00f3\u0142ek Notowanych na GPW 2021<\/strong><\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/LAD-KORPORACYJNY-AWM-SA4.pdf\"><strong>\u0141ad korporacyjny Airway Medix S.A.<\/strong><\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/GPW_dobre_praktyki_AIRWAY_20162.pdf\"><strong>Informacja na temat stanu stosowania przez sp\u00f3\u0142k\u0119 DPSN 2016<\/strong><\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/AWM_-regula-dot_-zmieniania-podmiotu-uprawnionego.pdf\"><strong>Regu\u0142a dotycz\u0105ca zmieniania podmiotu uprawnionego do badania sprawozda\u0144 finansowyych<\/strong><\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/AWM_informacja-dotyczaca-polityki-roznorodnosci.pdf\"><strong>Informacja dotycz\u0105ca polityki r\u00f3\u017cnorodno\u015bci<\/strong><\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/polityka-dywidendowa.pdf\"><strong>Polityka dywidendowa<\/strong><\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sp\u00f3\u0142ka Dane podstawowe Nazwa firmy:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; Airway Medix S.A. Adres siedziby:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ul. Szara 10 00-420 Warszawa Numer telefonu:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; +48 22 243 47 99 Numer faksu:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; +48 22 243 47 99 Email: &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":26,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-314","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/314","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=314"}],"version-history":[{"count":88,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/314\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2742,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/314\/revisions\/2742"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}