{"id":321,"date":"2023-11-03T12:20:50","date_gmt":"2023-11-03T10:20:50","guid":{"rendered":"https:\/\/airwaymedix.bluetezeit-hosting.de\/?page_id=321"},"modified":"2024-10-22T17:46:27","modified_gmt":"2024-10-22T15:46:27","slug":"zdarzenia-korporacyjne","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/airway-medix.com\/investor-relations\/zdarzenia-korporacyjne\/","title":{"rendered":"Zdarzenia korporacyjne"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"321\" class=\"elementor elementor-321\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54ccbbf e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"54ccbbf\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b9be49 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3b9be49\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Zdarzenia korporacyjne<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-63479ff elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"63479ff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Raporty okresowe<\/strong><\/p><p>30.09.2024 &#8211; <strong>Raport sporz\u0105dzony za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2024 r.<\/strong><\/p><p>25.04.2024 &#8211; <strong>Sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2023 r.<\/strong><\/p><p>31.10.2023 &#8211; <strong>Raport sporz\u0105dzony za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2023 r. <\/strong><\/p><p>25.09.2023 &#8211; <strong>Raport sporz\u0105dzony za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2023 r. <\/strong><\/p><p>25.05.2023 &#8211; <strong>Sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 marca 2023 r. <\/strong><\/p><p>26.04.2023 &#8211; <strong>Sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2022 r. <\/strong><\/p><p>21.11.2022 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2022 r. <\/strong><\/p><p>19.09.2022 &#8211; <strong>Uzupe\u0142nienie Rozszerzony skonsolidowany raport za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2022 r. <\/strong><\/p><p>16.09.2022 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2022 r. <\/strong><\/p><p>16.05.2022 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres trzech miesi\u0119cy zako\u0144czonych 31 marca 2022 r. <\/strong><\/p><p>02.05.2022 &#8211; <strong>Sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2021 r. <\/strong><\/p><p>29.11.2021 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2021 r. <\/strong><\/p><p>01.10.2021 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2021 r. <\/strong><\/p><p>16.07.2021 &#8211; <strong>Korekta rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres trzech miesi\u0119cy zako\u0144czonych 31 marca 2021 r. <\/strong><\/p><p>17.05.2021 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres trzech miesi\u0119cy zako\u0144czonych 31 marca 2021 r. <\/strong><\/p><p>19.04.2021 &#8211; <strong>Skonsolidowane sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2020 r. <\/strong><\/p><p>19.04.2021 &#8211; <strong>Sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2020 r. <\/strong><\/p><p>23.11.2020 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2020 r. <\/strong><\/p><p>30.09.2020 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2020 r. <\/strong><\/p><p>22.07.2020 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres trzech miesi\u0119cy zako\u0144czonych 31 marca 2020 r. <\/strong><\/p><p>25.06.2020 &#8211; <strong>Skonsolidowane sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2019 r. <\/strong><\/p><p>25.06.2020 &#8211; <strong>Sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2019 r. <\/strong><\/p><p>22.11.2019 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2019 r. <\/strong><\/p><p>20.09.2019 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2019 r. <\/strong><\/p><p>27.05.2019 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres trzech miesi\u0119cy zako\u0144czonych 31 marca 2019 r. <\/strong><\/p><p>27.04.2019 &#8211; <strong>Skonsolidowane sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2018 r. <\/strong><\/p><p>27.04.2019 &#8211; <strong>Sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2018 r. <\/strong><\/p><p>14.11.2018 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2018 r. <\/strong><\/p><p>01.10.2018 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czony 30 czerwca 2018 r. <\/strong><\/p><p>17.05.2018 &#8211; <strong>Korekta 2 rozszerzonego skonsolidowanego raportu kwartalnego za I kwarta\u0142 2017 r. zako\u0144czony 31 marca 2018 r. <\/strong><\/p><p>17.05.2018 &#8211; <strong>Korekta rozszerzonego skonsolidowanego raportu kwartalnego za I kwarta\u0142 2017 r. zako\u0144czony 31 marca 2018 r. <\/strong><\/p><p>16.05.2018 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport kwartalny za I kwarta\u0142 2017 r. zako\u0144czony 31 marca 2018 r. <\/strong><\/p><p>04.04.2018 &#8211; <strong>Skonsolidowane sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2017 r. <\/strong><\/p><p>04.04.2018 &#8211; <strong>Sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2017 r. <\/strong><\/p><p>17.11.2017 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za III kwarta\u0142 2017 roku<\/strong><\/p><p>08.09.2017 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport za I p\u00f3\u0142rocze 2017 roku<\/strong><\/p><p>19.05.2017 &#8211; <strong>Rozszerzony raport kwartalny za I kwarta\u0142 2017 roku<\/strong><\/p><p>05.04.2017 &#8211; <strong>Raport okresowy jednostkowy roczny za 2016 rok<\/strong><\/p><p>05.04.2017 &#8211; <strong>Raport okresowy skonsolidowany roczny za 2016 rok<\/strong><\/p><p>14.11.2016 &#8211; <strong>Roszerzony skonsolidowany raport za III kwarta\u0142 2016 roku <\/strong><\/p><p>24.08.2016 &#8211; <strong>Rozszerzony skonsolidowany raport p\u00f3\u0142roczny za I p\u00f3\u0142rocze 2016 rok<\/strong><\/p><p>06.04.2016 &#8211; <strong>Korekta Skonsolidowanego Sprawozdania Finansowego za 2015 rok<\/strong><\/p><p>04.04.2016 &#8211; <strong>Raport okresowy jednostkowy roczny za 2015 rok<\/strong><\/p><p>04.04.2016 &#8211; <strong>Raport okresowy skonsolidowany roczny za 2015 rok<\/strong><\/p><p>15.03.2016 &#8211; <strong>Korekta raportu kwartalnego za IV kwarta\u0142 2016<\/strong><\/p><p>15.02.2016 &#8211; <strong>Raport kwartalny za IV kwarta\u0142 2015<\/strong><\/p><p>12.11.2015 &#8211; <strong>Raport kwartalny za III kwarta\u0142 2015<\/strong><\/p><p>12.08.2015 &#8211; <strong>Raport kwartalny za II kwarta\u0142 2015<\/strong><\/p><p>05.06.2015 &#8211; <strong>Raport roczny za 2014<\/strong><\/p><p>11.05.2015 &#8211; <strong>Raport kwartalny za I kwarta\u0142 2015<\/strong><\/p><p>11.02.2015 &#8211; <strong>Raport kwartalny za IV kwarta\u0142 2014<\/strong><\/p><p>14.11.2014 &#8211; <strong>Raport kwartalny za III kwarta\u0142 2014<\/strong><\/p><p><strong>\u00a0<\/strong><\/p><p><strong>Walne Zgromadzenia<\/strong><\/p><p>28.06.2024 &#8211; <strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>28.06.2024 &#8211; <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>18.12.2023 &#8211; <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>08.09.2023 &#8211; <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>29.06.2023 &#8211; <strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>19.10.2022 &#8211; <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>23.06.2022 &#8211; <strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>29.06.2021 &#8211; <strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>27.06.2019 &#8211; <strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>27.06.2018 &#8211; <strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>27.12.2017 &#8211; <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>14.09.2017 &#8211; <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>30.06.2017 &#8211; <strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>13.12.2016 &#8211; <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>29.06.2016 &#8211; <strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>22.04.2016 &#8211; <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>29.03.2016 &#8211; <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>25.08.2015 &#8211; <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>29.06.2015 &#8211; <strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p><p>21.05.2015 &#8211; <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zdarzenia korporacyjne Raporty okresowe 30.09.2024 &#8211; Raport sporz\u0105dzony za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2024 r. 25.04.2024 &#8211; Sprawozdanie finansowe sporz\u0105dzone na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2023 r. 31.10.2023 &#8211; Raport sporz\u0105dzony za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2023 r. 25.09.2023 &#8211; Raport sporz\u0105dzony za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":26,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-321","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/321","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=321"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/321\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2461,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/321\/revisions\/2461"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=321"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}