{"id":325,"date":"2023-11-03T12:20:49","date_gmt":"2023-11-03T10:20:49","guid":{"rendered":"https:\/\/airwaymedix.bluetezeit-hosting.de\/?page_id=325"},"modified":"2024-10-22T17:49:11","modified_gmt":"2024-10-22T15:49:11","slug":"kalendarz-wydarzen","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/airway-medix.com\/investor-relations\/kalendarz-wydarzen\/","title":{"rendered":"Kalendarz wydarze\u0144"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"325\" class=\"elementor elementor-325\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54ccbbf e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"54ccbbf\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b9be49 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3b9be49\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kalendarz wydarze\u0144<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7efd2c4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7efd2c4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Wydarzenia, kt\u00f3re ju\u017c si\u0119 odby\u0142y<\/strong><\/p>\n<hr>\n<p><strong>30 wrze\u015bnia 2024<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja raportu sporz\u0105dzonego za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2024 r.<\/p>\n<p><strong>28 czerwca 2024<\/strong><\/p>\n<p>Zwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>28 czerwca 2024<\/strong><\/p>\n<p>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>25 kwietnia 2024<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2023 r.<\/p>\n<p><strong>20 marca 2024 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 raportu rocznego za 2023 r.<\/p>\n<p><strong>18 grudnia 2023 r.<\/strong><\/p>\n<p>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Akcjonariuszy Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>31 pa\u017cdziernika 2023 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja raportu sporz\u0105dzonego za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2023 r.<\/p>\n<p><strong>30 wrze\u015bnia 2023 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 raportu sporz\u0105dzonego za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2023 r.<\/p>\n<p><strong>25 wrze\u015bnia 2023 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja raportu sporz\u0105dzonego za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2023 r.<\/p>\n<p><strong>08 wrze\u015bnia 2023 r.<\/strong><\/p>\n<p>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>25 sierpnia 2023 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 raportu sporz\u0105dzonego za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2023 r.<\/p>\n<p><strong>29 czerwca 2023 r.<\/strong><\/p>\n<p>Zwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>25 maja 2023 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 marca 2023 r.<\/p>\n<p><strong>26 kwietnia 2023 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 marca 2023 r.<\/p>\n<p><strong>26 kwietnia 2023 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2022 r.<\/p>\n<p><strong>18 kwietnia 2023 r. <\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2022 r.<\/p>\n<p><strong>21 listopada 2022 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2022 r.<\/p>\n<p><strong>21 pa\u017adziernika 2022 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2022 r.<\/p>\n<p><strong>19 pa\u017adziernika 2022 r.<\/strong><\/p>\n<p>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>19 wrze\u015bnia 2022 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja uzupe\u0142nienienia rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2022 r.<\/p>\n<p><strong>16 wrze\u015bnia 2022 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2022 r.<\/p>\n<p><strong>16 sierpnia 2022 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2022 r.<\/p>\n<p><strong>23 czerwca 2022 r.<\/strong><\/p>\n<p>Zwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>16 maja 2022 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres trzech miesi\u0119cy zako\u0144czonych 31 marca 2022 r.<\/p>\n<p><strong>02 maja 2022 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2021 r.<\/p>\n<p><strong>11 marca 2022 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2021 r. i rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres trzech miesi\u0119cy zako\u0144czonych 31 marca 2022 r.<\/p>\n<p><strong>29 listopada 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2021 r.<\/p>\n<p><strong>29 pa\u017adziernika 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2021 r.<\/p>\n<p><strong>01 pa\u017adziernika 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2021 r.<\/p>\n<p><strong>01 wrze\u015bnia 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2021 r.<\/p>\n<p><strong>16 lipca 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja korekty rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres trzech miesi\u0119cy zako\u0144czonych 31 marca 2021 r.<\/p>\n<p><strong>29 czerwca 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Zwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>17 maja 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres trzech miesi\u0119cy zako\u0144czonych 31 marca 2021 r.<\/p>\n<p><strong>19 kwietnia 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja skonsolidowanego sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2020 r.<\/p>\n<p><strong>19 kwietnia 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2020 r.<\/p>\n<p><strong>19 kwietnia 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja skonsolidowanego sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2020 r.<\/p>\n<p><strong>19 kwietnia 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2020 r.<\/p>\n<p><strong>13 kwietnia 2021 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 sprawozdania finansowego i skonsolidowanego sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2020 r.<\/p>\n<p><strong>23 listopada 2020 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2020 r.<\/p>\n<p><strong>23 pa\u017adziernika 2020 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2020 r.<\/p>\n<p><strong>30 wrze\u015bnia 2020 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2020 r.<\/p>\n<p><strong>17 sierpnia 2020 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2020 r.<\/p>\n<p><strong>22 lipca 2020 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres trzech miesi\u0119cy zako\u0144czonych 31 marca 2020 r.<\/p>\n<p><strong>25 czerwca 2020 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja skonsolidowanego sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2019 r.<\/p>\n<p><strong>25 czerwca 2020 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2019 r.<\/p>\n<p><strong>14 kwietnia 2020 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 sprawozdania finansowego i skonsolidowanego sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2019 r.<\/p>\n<p><strong>22 listopada 2019 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2019 r.<\/p>\n<p><strong>22 pa\u017adziernika 2019 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 wrze\u015bnia 2019 r.<\/p>\n<p><strong>20 wrze\u015bnia 2019 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2019 r.<\/p>\n<p><strong>20 sierpnia 2019 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 wynik\u00f3w finansowych za za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2019 r.<\/p>\n<p><strong>27 czerwca 2019 r.<\/strong><\/p>\n<p>Zwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>27 maja 2019 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja skonsolidowanego sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2018 r.<\/p>\n<p><strong>27 kwietnia 2019 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2018 r.<\/p>\n<p><strong>12 kwietnia 2019 r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 wynik\u00f3w finansowych za rok obrotowy zako\u0144czony 31 grudnia 2018 r<\/p>\n<p><strong>14 listopada 2018r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu kwartalnego za III kwarta\u0142 2018r.<\/p>\n<p><strong>2 wrze\u015bnia 2018r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 wynik\u00f3w finansowych za III kwarta\u0142 2018 r.<\/p>\n<p><strong>22 sierpnia 2018r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r.<\/p>\n<p><strong>23 lipca 2018r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 wynik\u00f3w finansowych za I p\u00f3\u0142rocze 2018 r.<\/p>\n<p><strong>16 maja 2018r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu kwartalnego za I kwarta\u0142 2018 r.<\/p>\n<p><strong>16&nbsp;kwietnia&nbsp;2018r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 wynik\u00f3w finansowych za I kwarta\u0142 2018 r.<\/p>\n<p><strong>4 kwietnia 2018r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja raportu rocznego za rok obrotowy 2017 r.<\/p>\n<p>Publikacja skonsolidowanego raportu rocznego za rok obrotowy 2017 r.<\/p>\n<p><strong>6&nbsp;marca&nbsp;2018r.<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 wynik\u00f3w finansowych za rok obrotowy 2017 r.<\/p>\n<p><strong>27 grudnia 2017<\/strong><\/p>\n<p>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>17 listopada 2017<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu kwartalnego za III kwarta\u0142 2017roku<\/p>\n<p><strong>18 pa\u017adziernika 2017<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 wynik\u00f3w finansowych za III kwarta\u0142 2017roku<\/p>\n<p><strong>14 wrze\u015bnia 2017<\/strong><\/p>\n<p>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>8 wrze\u015bnia 2017<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu za I p\u00f3\u0142rocze 2017roku<\/p>\n<p><strong>9 sierpnia 2017<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 wynik\u00f3w finansowych za I&nbsp; p\u00f3\u0142rocze 2017roku<\/p>\n<p><strong>30 czerwca 2017<\/strong><\/p>\n<p>Zwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>9 kwietnia 2017<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 wynik\u00f3w finansowych za I kwarta\u0142 2017roku<\/p>\n<p><strong>19 maja 2017<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu kwartalnego za I kwarta\u0142 2017roku<\/p>\n<p><strong>5 kwietnia 2017 r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja jednostkowego raportu rocznego za rok obrotowy 2016<\/p>\n<p>Publikacja skonsolidowanego raportu rocznego za rok obrotowy 2016<\/p>\n<p><strong>6 marca 2017<\/strong><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie okresu zamkni\u0119tego przed publikacj\u0105 wynik\u00f3w finansowych za 2016 r.<\/p>\n<p><strong>14&nbsp;listopada&nbsp;2016r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu okresowego&nbsp;za III kwarta\u0142 2016 roku<\/p>\n<p><strong>24 sierpnia 2016r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rozszerzonego skonsolidowanego raportu p\u00f3\u0142rocznego za I p\u00f3\u0142rocze 2016 roku<\/p>\n<p><strong>29 czerwca 2016r.<\/strong><\/p>\n<p>Zwyczajne Walne&nbsp;Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>19 maja&nbsp;2016r.<\/strong><\/p>\n<p>Nadzwyczajne Walne&nbsp;Zgromadzenie Airway Medix&nbsp;S.A.<\/p>\n<p><strong>13 maja 2016r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja kwartalnego skonsolidowanego raportu okresowego za I kwarta\u0142 2016 roku<\/p>\n<p><strong>6 kwietnia 2016<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja korekty rocznego skonsolidowanego raportu za rok obrotowy 2015<\/p>\n<p><strong>13 maja 2016r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja&nbsp;skonsolidowanego raportu okresowego&nbsp;za I kwarta\u0142 2016 roku<\/p>\n<p><strong>4 kwietnia&nbsp;2016r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rocznego skonsolidowanego raportu&nbsp;za rok obrotowy 2015<\/p>\n<p>Publikacja rocznego jednostkowego raportu&nbsp;za rok obrotowy 2015<\/p>\n<p><strong>29 marca&nbsp;2016r.<\/strong><\/p>\n<p>Nadzwyczajne Walne&nbsp;Zgromadzenie Airway Medix&nbsp;S.A.<\/p>\n<p><strong>15 marca 2016r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja korekty raportu kwartalnego za IV kwarta\u0142 2016 roku<\/p>\n<p><strong>15&nbsp;lutego&nbsp;2016r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja raportu kwartalnego za&nbsp;IV kwarta\u0142 2015 roku<\/p>\n<p><strong>12 listopada&nbsp;2015r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja raportu okresowego&nbsp;za III kwarta\u0142 2015 roku<\/p>\n<p><strong>25&nbsp;sierpnia&nbsp;2015r.<\/strong><\/p>\n<p>Nadzwyczajne Walne&nbsp;Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<p><strong>12 sierpnia&nbsp;2015r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja raportu okresowego&nbsp;za II kwarta\u0142 2015 roku<\/p>\n<p><strong>29&nbsp;czerwca&nbsp;2015r.<\/strong><\/p>\n<p>Zwyczajne Walne&nbsp;Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<div>\n<p><strong>21&nbsp;maja&nbsp;2015r.<\/strong><\/p>\n<p>Nadzwyczajne Walne&nbsp;Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/p>\n<\/div>\n<p><strong>5 czerwca 2015r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja rocznego raportu okresowego&nbsp;za rok obrotowy 2014<\/p>\n<p><strong>11 maja&nbsp;2015r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja raportu okresowego&nbsp;za I kwarta\u0142 2015 roku<\/p>\n<p><strong>11&nbsp;lutego&nbsp;2015r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja&nbsp;raportu okresowego&nbsp;za IV kwarta\u0142 2014 roku<\/p>\n<p><strong>14 listopada 2014r.<\/strong><\/p>\n<p>Publikacja raportu kwartalnego za III kwarta\u0142 2014 roku<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kalendarz wydarze\u0144 Wydarzenia, kt\u00f3re ju\u017c si\u0119 odby\u0142y 30 wrze\u015bnia 2024 Publikacja raportu sporz\u0105dzonego za okres sze\u015bciu miesi\u0119cy zako\u0144czonych 30 czerwca 2024 r. 28 czerwca 2024 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A. 28 czerwca 2024 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A. 25 kwietnia 2024 Publikacja sprawozdania finansowego sporz\u0105dzonego na dzie\u0144 i za rok obrotowy zako\u0144czony 31 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":26,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-325","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/325","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=325"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/325\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2464,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/325\/revisions\/2464"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=325"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}