{"id":328,"date":"2023-11-03T12:19:42","date_gmt":"2023-11-03T10:19:42","guid":{"rendered":"https:\/\/airwaymedix.bluetezeit-hosting.de\/?page_id=328"},"modified":"2025-06-05T15:19:31","modified_gmt":"2025-06-05T13:19:31","slug":"archiwum-wza","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/airway-medix.com\/investor-relations\/archiwum-wza\/","title":{"rendered":"Archiwum WZA"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"328\" class=\"elementor elementor-328\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54ccbbf e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"54ccbbf\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b9be49 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3b9be49\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Archiwum WZA<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9e93024 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"9e93024\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dd0e160 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dd0e160\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>15.01.2024\u00a0<strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/1.-AWM-Ogloszenie-o-zwolaniu-NWZ-24.12.24.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/AWM_Uchwaly-NWZ_15.01.2025.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Projekty uchwa\u0142<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/1c.-AWM-Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-na-NWZ-24.12.24.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/1d.-AWM-Formularz-POA-na-NWZ-24.12.24.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika<\/a><br \/>-&gt;<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/1d.-AWM-Formularz-POA-na-NWZ-24.05.24.pdf\">\u00a0<\/a><a style=\"text-align: var(--text-align); background-color: #ffffff; font-size: 1rem;\" href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/3.-AWM-Opinia-Zarzadu-dot.-wylaczenia-prawa-poboru-27.11.24.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Opinia Zarz\u0105du w sprawie wy\u0142\u0105czenia prawa poboru NWZ<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-93d7e1e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"93d7e1e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>24.12.2024 <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/1.-AWM-Ogloszenie-o-zwolaniu-NWZ-24.12.24.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/2.-AWM-Projekty-uchwal-NWZ-24.12.24.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Projekty uchwa\u0142<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/1c.-AWM-Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-na-NWZ-24.12.24.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/1d.-AWM-Formularz-POA-na-NWZ-24.12.24.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika<\/a><br \/>-&gt;<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/1d.-AWM-Formularz-POA-na-NWZ-24.05.24.pdf\">\u00a0<\/a><a style=\"text-align: var(--text-align); background-color: #ffffff; font-size: 1rem;\" href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/3.-AWM-Opinia-Zarzadu-dot.-wylaczenia-prawa-poboru-27.11.24.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Opinia Zarz\u0105du w sprawie wy\u0142\u0105czenia prawa poboru NWZ<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-065698e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"065698e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>28.06.2024 <strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/1a.-AWM-Ogloszenie-o-zwolaniu-ZWZ-28.06.24.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/1b.-AWM-Projekty-uchwal-na-ZWZ-28.06.24.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/1d.-AWM-Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-na-ZWZ-28.06.24.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/1c.-AWM-Formularz-POA-na-ZWZ-28.06.24.pdf\">Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/2023_AWM_Sprawozdanie-o-wynagrodzeniach.pdf\">Sprawozdanie o wynagrodzeniach<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/AWM-Polityka-wynagrodzen-2020.pdf\">Polityka wynagrodze\u0144 Cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du i Cz\u0142onk\u00f3w Rady Nadzorczej<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/AWM-Raport-z-uslugi-atestacyjnej-ocena-sprawozdania-o-wynagrodzeniach-jw.pdf\">Raport z wykonania us\u0142ugi atestacyjnej w zakresie oceny sprawozdania o wynagrodzeniach<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/AWM-Sprawozdanie-RN-z-dzialalnosci-za-2023.pdf\">Sprawozdanie Rady Nadzorczej z dzia\u0142alno\u015bci za 2023 r.<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7bd3a66 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7bd3a66\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>28.06.2024 <strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/1a.-AWM-Ogloszenie-o-zwolaniu-NWZ-28.06.24.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/1b.-AWM-Projekty-uchwal-NWZ-28.06.24.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/1c.-AWM-Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-na-NWZ-28.06.24.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/1d.-AWM-Formularz-POA-na-NWZ-28.06.24.pdf\">Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika<\/a><br \/>-&gt;<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/1d.-AWM-Formularz-POA-na-NWZ-24.05.24.pdf\">\u00a0<\/a><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/AWM-Opinia-Zarzadu-w-sprawie-wylaczenia-prawa-poboru-NWZ.pdf\">Opinia Zarz\u0105du w sprawie wy\u0142\u0105czenia prawa poboru NWZ<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a118e6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0a118e6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>18.12.2023\u00a0<strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ogloszenie-o-zwolaniu.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal-1.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Formularz-do-glosowania-przez-pelnomocnika.pdf\">Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji<\/a><\/p><p>08.09.2023\u00a0<strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1a_-AWM-Ogloszenie-o-zwolaniu-NWZ-11_08_23.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1b_-AWM-Projekty-uchwal-na-NWZ-11_08_23.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1d_-AWM-Formularz-POA-na-NWZ-11_08_23.pdf\">Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1c_-AWM-Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-na-NWZ-11_08_23.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji<\/a><\/p><p>29.06.2023\u00a0<strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1a_-AWM-Ogloszenie-o-zwolaniu-ZWZ-02_06_23.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1b_-AWM-Projekty-uchwal-na-ZWZ-29_06_23-22.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1d_-AWM-Formularz-POA-na-ZWZ-29_06_23.pdf\">Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1c_-AWM-Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-na-ZWZ-29_06_23.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji<\/a><\/p><p>19.10.2022\u00a0<strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/1_Ogloszenie-o-zwolaniu-NWZ-AWM-19_10_2022.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2_projekty-uchwal-NWZ-AWM-19_10_2022.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/3_Informacja-w-sprawie-wylaczenia-prawa-poboru-NWZ-AWM-19_10_2022.pdf\">Informacja w sprawie wy\u0142\u0105czenia prawa poboru<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Formularz-POA_NWZ-AWM-19_10_2022_clean-1.docx\">Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika<\/a><br \/>-&gt;\u00a0<a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-NWZ-AWM-19_10_2022_clean-1.docx\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji<\/a><\/p><p>23.06.2022<\/p><p><strong>Wprowadzenie zmian do porz\u0105dku obrad Zwyczajnego Walnego Zgromadzenia\u00a0Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2a_ogloszenie-o-zwolaniu-ZWZ-AWM-23_06_2022.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu &#8211; uzupe\u0142nienie porz\u0105dku obrad<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2b_projekty-uchwal-ZWZ-AWM-23_06_2022_uzup.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/ZWZ-AWM-22_06_2022-formularz-POA_uzup.pdf\">Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2021_AWM_Sprawozdanie-o-wynagrodzeniach.pdf\">Sprawozdanie o wynagrodzeniach Zarz\u0105du i Rady Nadzorczej Airway Medix S.A. za rok 2021<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sprawozdanie-RN-AWM-z-dzialalnosci-za-2021.pdf\">Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej Airway Medix S.A. za rok 2021<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/AWM_Renumeration-report_2021_audit-report_PL-sig.pdf\">Raport z oceny sprawozdania o wynagrodzeniach Airway Medix S.A.<\/a><\/p><p>23.06.2022<\/p><p><strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie\u00a0Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia\u00a0<strong>23 czerwca\u00a02022 r. o godz. 10:00\u00a0<\/strong>w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Gen. J. Zaj\u0105czka 11 lok. 14 w Warszawie decyzj\u0105 Zarz\u0105du Airway\u00a0Medix S.A. odby\u0142o si\u0119 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2a_ogloszenie-o-zwolaniu-ZWZ-AWM-23_06_2022.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2b_projekty-uchwal-ZWZ-AWM-23_06_2022_1330646.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-ZWZ-AWM-23_06_2022_1330647.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji i g\u0142os\u00f3w<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/ZWZ-AWM-23_06_2022-formularz-POA_1330648.pdf\">Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika<\/a><\/p><p>29.06.2021<\/p><p><strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie\u00a0Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia\u00a0<strong>29 czerwca\u00a02021 r. o godz. 11:00\u00a0<\/strong>w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. Gen. J. Zaj\u0105czka 11 lok. 14 w Warszawie decyzj\u0105 Zarz\u0105du Airway\u00a0Medix S.A. odby\u0142o si\u0119 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2a_ogloszenie-o-zwolaniu-ZWZ-AWM-29_06_2021.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2b_projekty-uchwal-ZWZ-AWM-29_06_2021.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2d_informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-ZWZ-AWM-29_06_2021.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji i g\u0142os\u00f3w<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/2c_ZWZ-AWM-29_06_2021-formularz.pdf\">Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/AWM_Sprawozdanie-o-wynagrodzeniach_2020.pdf\">Sprawozdanie o wynagrodzeniach Zarz\u0105du i Rady Nadzorczej Airway Medix S.A. za rok 2019 i 2020<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/AWM_Sprawozdanie-RN-AWM-z-dzialalnosci-za-rok-2020.pdf\">Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej Airway Medix S.A. za okres od 1 stycznia 2020 roku do 31 grudnia 2020 roku<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Raport-z-oceny-sprawozdania-o-wynagrodzeniach-AWM-2019-2020-sig.pdf\">Raport z oceny sprawozdania o wynagrodzeniach Airway Medix S.A. 2019-2020<\/a><\/p><p>27.06.2019<\/p><p><strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie\u00a0Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia\u00a0<strong>27 czerwca\u00a02019 r. o godz. 13:30\u00a0<\/strong>w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15 lok. 509 w Warszawie \u00a0decyzj\u0105 Zarz\u0105du Airway\u00a0Medix S.A. odby\u0142o si\u0119 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ogloszenie_o_zwolaniu_WZA_AWM_270620191.pdf\">Pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty_uchwal_AWM_270620191.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Informacja_o_ogolnej_liczbie_akcji_WZA_AWM_270620191.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji i g\u0142os\u00f3w<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Formularz_do_glosowania_przez_pelnomocnika_WZA_AWM_270620191.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/AWM_sprawozdanie_RN_z_oceny_sytuacji_spolki1.pdf\">Sprawozdanie Rady Nadzorczej Airway Medix S. A. z oceny sytuacji Sp\u00f3\u0142ki, z uwzgl\u0119dnieniem oceny systemu kontroli wewn\u0119trznej, systemu zarz\u0105dzania ryzykiem, compliance oraz funkcji audytu wewn\u0119trznego za okres od 1 stycznia 2018 roku do 31 grudnia 2018 roku<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/AWM_sprawozdanie_z_dzialalnosci_RN1.pdf\">Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci Rady Nadzorczej Airway Medix S. A. za okres od 1 stycznia 2018 roku do 31 grudnia 2018 roku<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/31052019_AWM_Informacje_RODO_Akcjonariusze_12163921.pdf\">Informacje RODO<\/a><\/p><p>27.06.2018<\/p><p><strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie\u00a0Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia\u00a0<strong>27 czerwca\u00a02018 r. o godz. 9:00\u00a0<\/strong>w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki \u00a0przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15 lok. 509 w Warszawie \u00a0decyzj\u0105 Zarz\u0105du Airway\u00a0Medix S.A. odby\u0142o si\u0119 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ogloszenie-o-zwolaniu-ZWZ-AWM-na-27_06_2018.pdf\">Pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal-na-ZWZ-AWM-z-27_06_2018.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-NWZ-AWM-27_06_2018_140046@1.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji i g\u0142os\u00f3w<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/ZWZ-AWM-27_06_2018-formularz-pelnomocnictwa_140019@1.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Sprawozdanie-RN-AWM-z-dzialalnosci-za-2017.pdf\">Sprawozdanie Rady Nadzorczej Airway Medix z dzia\u0142alno\u015bci za 2017<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/AWM_zalacznik-do-rb-w-sprawie-uchwal-podjetych-przez-ZWZ-www.pdf\">Uchwa\u0142y ZWZ z 27.06.2018<\/a><\/p><p><strong>27.12.2017<\/strong><\/p><p><strong>Nadzwyczajne\u00a0Walne\u00a0Zgromadzenie\u00a0Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia\u00a0<strong>27\u00a0grudnia 2017 r. o godz. 9:15\u00a0<\/strong>w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki \u00a0przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15 lok. 509 w Warszawie \u00a0decyzj\u0105 Zarz\u0105du Airway\u00a0Medix S.A. odby\u0142o si\u0119 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Pelna-tresc-ogloszenia.pdf\">Pe\u0142na tre\u015b\u0107 og\u0142oszenia<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal.pdf\">Projekty uchwa\u0142<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-i-glosow.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji i g\u0142os\u00f3w<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Formularz-pelnomocnictwa.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/AWM_Kandydatura-do-RN_info-na-www_Dariusz-Zimny.pdf\">Informacja nt. zg\u0142oszonej kandydatury na Cz\u0142onka RN<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/www_AWM_Tresc-uchwal-podjetych-przez-NWZ_2017-12-27.pdf\">Uchwa\u0142y NWZ z 27.12.2017<\/a><\/p><p><strong>Korespondencja akc<\/strong><strong>jonariuszy dotycz\u0105ca Zgromadzenia przesy\u0142ana przez akcjonariuszy powinna umo\u017cliwia\u0107 identyfikacj\u0119 akcjonariusza oraz potwierdza\u0107 jego uprawnienia, jako akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki. Korespondencja elektroniczna powinna by\u0107 kierowana na przeznaczony do tego adres poczty elektronicznej: idawidczyk@airwaymedix.com<\/strong><\/p><p><strong>14.09.2017r.<\/strong><\/p><p><strong>Nadzwyczajne\u00a0Walne\u00a0Zgromadzenie\u00a0Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia 14<strong>\u00a0wrze\u015bnia 2017 r. o godz. 11.00\u00a0<\/strong>w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki \u00a0przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15 lok. 509 w Warszawie \u00a0decyzj\u0105 Zarz\u0105du Airway\u00a0Medix S.A. odby\u0142o si\u0119 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ogloszenie-o-zwolaniu-NWZ-AWM-na-dzien-14_09_2017.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu NWZ Airway Medix S.A. na 14.09.2017<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal-na-NWZ-AWM-na-dzien-14_09_2017.pdf\">Projekty uchwa\u0142 na NWZ\u00a0 Airway Medix S.A. 14.09.2017<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-NWZ-AWM-14_09_2017.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji i g\u0142os\u00f3w na NWZ Airway Medix 14.09.2017<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/NWZ-AWM-Formularz-pelnomocnictwa_WEIL_96225820_4.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa na NWZ Airway Medix S.A. 14.09.2017<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/REPANR_1.pdf\">Protok\u00f3\u0142 z NWZ 14.09.2017<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lista-obecnosci-NWZ-AWM-14_09_2017.pdf\">Lista akcjonariuszy posiadaj\u0105ca wi\u0119cej ni\u017c 5% g\u0142os\u00f3w na NWZ<\/a><\/p><p><strong>Korespondencja akcjonariuszy dotycz\u0105ca Zgromadzenia przesy\u0142ana przez akcjonariuszy powinna umo\u017cliwia\u0107 identyfikacj\u0119 akcjonariusza oraz potwierdza\u0107 jego uprawnienia, jako akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki. Korespondencja elektroniczna powinna by\u0107 kierowana na przeznaczony do tego adres poczty elektronicznej: izabela.dawidczyk@airwaymedix.pl<\/strong><\/p><p><strong>30.06.2017r.<\/strong><\/p><p><strong>Zwyczajne\u00a0Walne\u00a0Zgromadzenie\u00a0Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia\u00a0<strong>30 czerwca 2017 r. o godz. 10.30\u00a0<\/strong>w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki \u00a0przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15 lok. 509 w Warszawie \u00a0decyzj\u0105 Zarz\u0105du Airway\u00a0Medix S.A. odby\u0142o si\u0119 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ogloszenie-o-zwolaniu-ZWZ-Airway-Medix-S.A.-na-30.06.2017.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu ZWZ Airway Medix S.A. na\u00a030.06.2017<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal-na-ZWZ-Airway-Medix-S.A.-30.06.2017.pdf\">Projekty uchwa\u0142 na ZWZ\u00a0 Airway Medix S.A.\u00a030.06.2017<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-i-glosow-na-NWZ-Airway-Medix-30.06.2017.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji i g\u0142os\u00f3w na ZWZ Airway Medix\u00a030.06.2017<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Formularz-pelnomocnictwa-na-NWZ-Airway-Medix-S.A.-30.06.2017.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa na ZWZ Airway Medix S.A.\u00a030.06.2017<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/REP_-A-NR-160072017_zatwierdzenie-sprawozdan-sf-udzielenie-absolutorium_30_06_2017.pdf\">Protok\u00f3\u0142 z ZWZ 30.06.2017<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Kopia-Lista-obecnosci-ZWZ-AWM-30_06_2017.pdf\">Lista akcjonariuszy posiadaj\u0105ca wi\u0119cej ni\u017c 5% g\u0142os\u00f3w na ZWZ<\/a><\/p><p><strong>Korespondencja akcjonariuszy dotycz\u0105ca Zgromadzenia przesy\u0142ana przez akcjonariuszy powinna umo\u017cliwia\u0107 identyfikacj\u0119 akcjonariusza oraz potwierdza\u0107 jego uprawnienia, jako akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki. Korespondencja elektroniczna powinna by\u0107 kierowana na przeznaczony do tego adres poczty elektronicznej :\u00a0izabela.dawidczyk@airwaymedix.pl.<\/strong><\/p><p><strong>13.12.2016<\/strong><\/p><p><strong>Nadzwyczajne Walne\u00a0Zgromadzenie\u00a0Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia \u00a0<strong>13\u00a0grudnia\u00a02016 r. o godz. 11.00<\/strong>\u00a0w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15, lok. 509 w Warszawie decyzj\u0105 Zarz\u0105du\u00a0Airway Medix S.A odby\u0142o si\u0119 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ogloszenie-o-zwolaniu-NWZ-Airway-Medix-S_A_-na-13_12_20161.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu NWZ Airway Medix S.A. na 13.12.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal-na-ZWZ-Airway-Medix-S.A.-30.06.2017.pdf\">Projekty uchwa\u0142 na NWZ\u00a0 Airway Medix S.A. 13.12.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-i-glosow-na-NWZ-Airway-Medix-13_12_20161.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji i g\u0142os\u00f3w na NWZ Airway Medix 13.12.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Formularz-pelnomocnictwa-na-NWZ-Airway-Medix-S_A_-13_12_20161.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa na NWZ Airway Medix S.A. 13.12.2016<\/a><\/p><p>Protok\u00f3\u0142 z NWZ 13.12.2016<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lista-Obecnosci-NWZ-AWM-13_12_2016-rev2.pdf\">Lista akcjonariuszy posiadaj\u0105ca wi\u0119cej ni\u017c 5% g\u0142os\u00f3w na NWZ<\/a><\/p><p><strong>Korespondencja akcjonariuszy dotycz\u0105ca Zgromadzenia przesy\u0142ana przez akcjonariuszy powinna umo\u017cliwia\u0107 identyfikacj\u0119 akcjonariusza oraz potwierdza\u0107 jego uprawnienia, jako akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki. Korespondencja elektroniczna powinna by\u0107 kierowana na przeznaczony do tego adres poczty elektronicznej :\u00a0izabela.dawidczyk@airwaymedix.pl.<\/strong><\/p><p><strong>29.06.2016<\/strong><\/p><p><strong>Zwyczajne\u00a0Walne\u00a0Zgromadzenie\u00a0Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia \u00a0<strong>29 czerwca\u00a02016 r. o godz. 11.00<\/strong>\u00a0w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15, lok. 509 w Warszawie decyzj\u0105 Zarz\u0105du\u00a0Airway Medix S.A zodby\u0142o si\u0119 Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ogloszenie-o-zwolaniu-ZWZ-AWM-na-29_06_20161.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu ZWZ AWM na 29.06.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal-na-ZWZ-AWM-z-29_06_20161.pdf\">Projekty uchwa\u0142 na ZWZ AWM z 29.06.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Informacja-o-ogolnej-liczbie-akcji-i-glosow-na-ZWZ-AWM-29_06_20162.pdf\">Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji i g\u0142os\u00f3w na ZWZ AWM 29.06.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Formularz-pelnomocnictwa-na-ZWZ-AWM-29_06_2016.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa na ZWZ AWM 29.06.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/REP_-A-NR-12855_2016_zatwierdzenie-sprawozdan-finansowych-2015_29_06_2016.pdf\">Protok\u00f3\u0142 ZWZ\u00a0z 29.06.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lista-Obecnosci-ZWZ-AWM-29_06_2016_101223@1.pdf\">Lista akcjonatiuszy posiadaj\u0105ca wi\u0119cej ni\u017c 5% g\u0142os\u00f3w na ZWZ<\/a><\/p><p><strong>Korespondencja akcjonariuszy dotycz\u0105ca Zgromadzenia przesy\u0142ana przez akcjonariuszy powinna umo\u017cliwia\u0107 identyfikacj\u0119 akcjonariusza oraz potwierdza\u0107 jego uprawnienia, jako akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki. Korespondencja elektroniczna powinna by\u0107 kierowana na przeznaczony do tego adres poczty elektronicznej :\u00a0izabela.dawidczyk@airwaymedix.pl.<\/strong><\/p><p><strong>22.04.2016<\/strong><\/p><p><strong>Nadzwyczajne\u00a0Walne\u00a0Zgromadzenie\u00a0Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Zarz\u0105d Airway Medix S.A zwo\u0142uje Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta na dzie\u0144\u00a0<strong>19 maja 2016 r. o godz. 11.00<\/strong>\u00a0w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15, lok. 509 w Warszawie.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ogloszenie-o-zwolaniu-NWZ-AWM-na-19_05_2016.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu NWZ Airway Medix S.A. na 19.05.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal-na-NWZ-AWM-19_05_2016.pdf\">Projekty uchwa\u0142 na NWZ Airway Medix S.A na 19.05.2016.<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Formularz-pelnomocnictwa-NWZ-AWM-25_08_2015.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa na NWZ Airway Medix S.A. na 19.05.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Uchwaly-NWZ-AWM-29_03_2016.pdf\">Protok\u00f3\u0142 z NWZ Airway Medix S.A. z dn.\u00a019.05.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lista-5-akcjonariuszy-na-NWZ-19_05_2016.pdf\">Lista 5% akcjonariuszy na NWZ 19.05.2016<\/a><\/p><p><strong>Korespondencja akcjonariuszy dotycz\u0105ca Zgromadzenia przesy\u0142ana przez akcjonariuszy powinna umo\u017cliwia\u0107 identyfikacj\u0119 akcjonariusza oraz potwierdza\u0107 jego uprawnienia, jako akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki. Korespondencja elektroniczna powinna by\u0107 kierowana na przeznaczony do tego adres poczty elektronicznej :\u00a0izawadzka@adiuvoinvestments.com<\/strong><\/p><hr \/><p><strong>1.03.2016<\/strong><\/p><p><strong>Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu Nadzwyczajnego Walnego Zgromadzenia Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia\u00a0<strong>29 marca 2016 r. o godz. 11.00<\/strong>\u00a0w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15, lok. 509 w Warszawie, decyzj\u0105 Zarz\u0105du Airway Medix S.A. zosta\u0142o zwo\u0142ane Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Tomasz-Sztyber1.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu NWZ Airway Medix S.A. na 29.03.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal-na-NWZ-AWM-29_03_2016.pdf\">Projekty uchwa\u0142 na NWZ Airway Medix S.A na 29.03.2016.<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/NWZ-AWM-29_03_2016-Formularz-pelnomocnictwa.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa na NWZ Airway Medix S.A. na 29.03.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Piotr-Talarek1.pdf\">Zg\u0142oszenie kandydata na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Piotr-Talarek.pdf\">Zg\u0142oszenie kandydata na Cz\u0142onka Rady Nadzorczej<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Uchwaly-NWZ-AWM-29_03_2016.pdf\">Protok\u00f3\u0142 z NWZ Airway Medix S.A. z dn. 29.03.2016<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Wykaz-akcjonariuszy-posiadajacych-co-najmniej-5-glosow.pdf\">Wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych wi\u0119cej ni\u017c 5% g\u0142os\u00f3w na NWZ w dn. 29.03.2016<\/a><\/p><p><strong>Korespondencja akcjonariuszy dotycz\u0105ca Zgromadzenia przesy\u0142ana przez akcjonariuszy powinna umo\u017cliwia\u0107 identyfikacj\u0119 akcjonariusza oraz potwierdza\u0107 jego uprawnienia, jako akcjonariusza Sp\u00f3\u0142ki. Korespondencja elektroniczna powinna by\u0107 kierowana na przeznaczony do tego adres poczty elektronicznej :\u00a0izawadzka@adiuvoinvestments.com<\/strong><\/p><hr \/><p><strong>29.07.2015<\/strong><\/p><p><strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia\u00a0<strong>25 sierpnia 2015 r. o godz. 11.00<\/strong>\u00a0w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15, lok. 509 w Warszawie, decyzj\u0105 Zarz\u0105du Airway Medix S.A. zosta\u0142o zwo\u0142ane Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ogloszenie-o-zwolaniu-NWZ-AWM-na-25_08_2015.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu NWZ Airway Medix S.A. na 25.08.2015<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal-na-NWZ-AWM-z-25_08_2015.pdf\">Projekty uchwa\u0142 na NWZ Airway Medix S.A na 25.08.2015.<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Formularz-pelnomocnictwa-NWZ-AWM-25_08_2015.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa na NWZ Airway Medix S.A. na 25.08.2015<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Tekst-jednolity-Statutu-Airway-Medix-SA-25_08_2015.pdf\">Jednolita tre\u015b\u0107 Statutu Airway Medix S.A.<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/protokol-NWZ-AWM-z-dn_-25082015.pdf\">Protok\u00f3\u0142 z NWZ z dn. 25_08_2015<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lista-akcjonariuszy-NWZA-21052015.pdf\">Wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych wi\u0119cej ni\u017c 5% g\u0142os\u00f3w na NWZ<\/a><\/p><hr \/><p><strong>03.06.2015<\/strong><\/p><p><strong>Zwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia\u00a0<strong>29 czerwca 2015 r. o godz. 11.00<\/strong>\u00a0w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15, lok. 509 w Warszawie, decyzj\u0105 Zarz\u0105du Airway Medix S.A. zosta\u0142o zwo\u0142ane Zwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ogloszenie-o-zwolaniu-ZWZ-AWM-na-29_06_2015.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu ZWZ Airway Medix S.A.<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal-na-ZWZ-AWM-z-29_06_2015.pdf\">Projekty uchwa\u0142 na ZWZ Airway Medix S.A.<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Formularz-pelnomocnictwa-na-ZWZ-AWM-29_06_2016.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Protokol-AIRWAY-MEDIX-29072015.pdf\">Protok\u00f3\u0142 z NWZ 29_06_2015<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lista-akcjonariuszy-NWZA-21052015.pdf\">Wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych wi\u0119cej ni\u017c 5% g\u0142os\u00f3w na NWZ<\/a><\/p><hr \/><p><strong>24.04.2015<\/strong><\/p><p><strong>Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A.<\/strong><\/p><p>Dnia\u00a0<strong>21 maja 2015 r. o godz. 11.00<\/strong>\u00a0w siedzibie Sp\u00f3\u0142ki przy ul. S\u0142omi\u0144skiego 15, lok. 509 w Warszawie, decyzj\u0105 Zarz\u0105du Airway Medix S.A. zosta\u0142o zwo\u0142ane Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Emitenta.<\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Ogloszenie-o-zwolaniu-NWZ-AWM-na-21-maja-2015-r__69563@1.pdf\">Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu NWZ Airway Medix S.A.<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Projekty-uchwal-na-NWZ-AWM-z-21-maja-2015-r.pdf\">Projekty uchwa\u0142 na NWZ Airway Medix S.A.<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Formularz-pelnomocnictwa-na-ZWZ-AWM-z-29_06_2015.pdf\">Formularz pe\u0142nomocnictwa<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/protokol-NWZ-AWM-wybor-audytora-21_05_2015-1.pdf\">Protok\u00f3\u0142 z NWZ z dn. 21_05_2015<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/airway-medix.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Lista-akcjonariuszy-NWZA-21052015.pdf\">Wykaz akcjonariuszy posiadaj\u0105cych wi\u0119cej ni\u017c 5% g\u0142os\u00f3w na NWZ<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Archiwum WZA 15.01.2024\u00a0Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A. -&gt;\u00a0Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu-&gt;\u00a0Projekty uchwa\u0142-&gt;\u00a0Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji-&gt;\u00a0Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika-&gt;\u00a0Opinia Zarz\u0105du w sprawie wy\u0142\u0105czenia prawa poboru NWZ 24.12.2024 Nadzwyczajne Walne Zgromadzenie Airway Medix S.A. -&gt;\u00a0Og\u0142oszenie o zwo\u0142aniu-&gt;\u00a0Projekty uchwa\u0142-&gt;\u00a0Informacja o og\u00f3lnej liczbie akcji-&gt;\u00a0Formularz do g\u0142osowania przez pe\u0142nomocnika-&gt;\u00a0Opinia Zarz\u0105du w sprawie wy\u0142\u0105czenia prawa poboru NWZ 28.06.2024 Zwyczajne [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":26,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-328","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/328","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=328"}],"version-history":[{"count":37,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/328\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2905,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/328\/revisions\/2905"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/airway-medix.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=328"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}